有冇咩好既頸巾牌子

話說小弟個fd唸著買條頸巾送比佢條女 佢話大概500-600蚊預算 唔知各位巴打絲打有冇咩牌子可以推介下

學下織啦，冧死條女呀

佢話唔識同埋冇時間 所以唸著買

自家牌

溫暖牌

acne studio 自己用緊

的確係唔錯